咩咩妹有問必答post

咩咩妹同幾多個人扑過

咩咩妹 之前因爲咩事入院
又話死咗 又未死

想同你食壽司ok?

數不清

肝衰竭，以為會死，昏迷了一排又死唔到

元氣壽司唻講，就如雪山飛狐最後一冪

幾歲

女人祕密

想做你sp

耶穌救妓女，但信耶穌的連登仔笑咩咩妹係雞

擇偶條件？

家父猝死
家母心臟衰竭

要排隊的

有錢

咩咩妹咁撚有錢都要搵富二做sp

黑鮑？ 有無銻西毛？

係咪玩開多人運動

咩咩妹開發左後花園未？

咩咩妹 近況幸福嗎 每日忙碌嗎

沒富二代我點吸血？

黑，無剃

有無食煙？

很少

常常開發人後花園

邊個射得多啲

一念天堂一念地獄，幸福是剎那之事

放心吧，咩咩妹是賤雞只是人地內心既一念，唔會影響咩咩妹，正如你覺得太陽係凍既，太陽仍然係熱既

陰唇肉長？

咩咩妹tg 係咩

我射波射得最多

加油

長就唔算長，但鬆鬆地

我ok？ 出咗嚟做野一年，有20萬存款，住緊屋企人留落黎既唐樓

油站唔減價唔抵加

一蚊跟機

間唔中

太少了吧

我都想有tg

有時真係會快樂點

即係你塊西側邊2條肉

一塊地一間廠 6層大陸 2層香港 0存款 渣ae黑附屬卡ok嗎？ 想屌

果兩條肉都會鬆的，像丙朗個春袋一樣

但最後都會覺得空虛

咁影張西相上來

我唔知點答你好，我輸

也值得尊重的，有些人靠閒言閒語過活

太少了，大莊先食得我，詳情參考咩咩妹唔想有人窮個post

ig都得

但其實人生食什麼，身邊的人怎樣，都會空虛，別把這刻的慘事連結了自然現象

得2&b 食得起 走先

呀媽信

But gravity always wins

睇住中大email先

係我食2b

根據教義，天堂是留比信徒和上帝同住的地方，不是和朋友仔gathering

屌西鐘意 狗仔式 正面 定坐蓮？

Google it

半邊燒鵝脾，兩邊交替，順便拉鬆埋條腰

咩咩仔，我祝你往後的日子能夠快樂吧

睇你都係死魚啦

Google 左”但最後，重力始終戰勝了他所有的努力”

你睇香港咁大件事，大家都係口頭嗌下口號，水人做衝衝子，當你認罪的時候就割，把票投給當初逼害自己偶像的政黨，你認為凡人有智慧支持另一個人嗎？

你係邊個？

叫是收費項目

你已經從tg del 左我
牙咩走之前同過我講好辛苦

我係呀咩

你唔係呀咩，呀咩係你心入面

2&b 大唔大碌

好多人活得像死去，有些人死才活過來，我係呀咩

但還是會講粗口的

幼

你重生了就好 我係你哥哥

知道，生活好嗎？

醫生瀕死唔會比其他人瀕死更可信，當你有這bias去睇這本書一刻，吸收到的已經無乜價值了

對腳幾長
大唔大波

反正你無得食，隨你所願吧

肯唔肯獨龍轉？

咁天堂就不是聖經那個了，死的人像睡了一樣，到審判的時候才會再醒

只轉美斯咁型的男人

我前奏玩成20分鐘先屌
有無性趣？

有無錢

沒有的

聽你買左匯豐應如何部署

這個是比喻式故事，仲加重了語氣，若椅重這point，斷不會用耶穌去感召唔聽摩西話的人

四十零蚊買有乜問題

我的客人當中，信耶穌的，打教會工有家室的多到數唔晒，不用再開放了

想問下咩咩妹仲有無同會然連加特去食元氣

但耶穌是人子

你仲有無食元氣呀

我不用石頭掟人的

無，改左口味了

咩咩妹 近排點呀

好

係咪處
你對波咩cup

N賓條J幾長
利伸迷賓